【環球時報：一堆廢鐵】美軍兩棲攻擊艦馬金島號進入南海

中美南海角力持續 美軍兩棲艦隊現身

美國加強在中國周邊的軍事部署，區內局勢持續緊張。中國北京大學海洋研究院南海戰略態勢感知計劃周日（6日）指，美軍一個兩棲戰備群當天進入南海。
南海戰略態勢感知計劃在社交網表示，美國海軍兩棲攻擊艦馬金島號與兩棲船塢運輸艦薩默塞特號，兵分兩路進入南海。根據航海路線圖，馬金島號經台灣南部與菲律賓北部之間的巴士海峽前往南海，薩默塞特號則取道菲律賓中部。
暫未知該兩棲戰備群之後的動向，包括會否在南海舉行演習，或針對中國在區內的島嶼執行航行自由行動。資料顯示，該兩棲戰備群還包括兩棲船塢運輸艦聖迭戈號及第15海軍陸戰遠征隊，馬金島號則具備操作F35B隱形戰機的能力。

胡：馬金島號不過是一堆廢鐵而已，怕他個鳥，哼哼

連支那人都叫佢叼盤狗

同689一樣靠他人轉貼討論維持身價

战狼几时出海？狼唔撚識游水
今鑊一定葬身大海

大撚把小粉紅都當胡狗係教主

喂仲唔射兩飛去震攝下啲美軍？？

扮睇唔到你就無我符